# 이 프로젝트는
> 삼성 웰스토리 헬스케어 新 플랫폼 구축 프로젝트입니다.

## 커뮤니케이션 채널

커뮤니케이션 채널은 GitLab을 사용합니다.

1. [GitLab Issue](https://gitlab.com/welstory-healthcare/healthcare/issues)는 각 파티별 커뮤니케이션에 사용합니다.

### GitLab Issue 사용 방법

1. 기능검토 요청, 신규기능 구현, 오류수정 등의 업무를 이슈로 등록합니다.
   * 구두로 지시된 업무는 담당자가 이슈를 등록하여 1번 이하가 진행될 수 있도록 합니다.
   * 신규 이슈를 등록하면 Board 에서 backlog 로 구분됩니다.
2. 담당자, 기한등의 정보를 설정하며 상태값을 TODO(or 대기) 로 Label 을 지정하여 진행 상태를 확인합니다.
   * 이슈 등록자가 설정하지 않더라도 담당자는 이슈의 상태를 변경하여 2번 이하가 진행될 수 있도록 합니다.
3. 담당자는 할당된 이슈 작업을 시작했다면 상태값을 DOING(or 진행중) 로 Label 상태를 변경합니다.
4. 담당자는 할당된 이슈 작업을 완료했다면 상태값을 DONE(or 완료) 로 Label 상태를 변경합니다.
5. 이슈 등록자는 DONE(or 완료) 의 이슈를 확인하여 Label 상태값을 변경하거나 이슈를 종료하여 업무를 마무리합니다.

`※ 이슈(일감)에 대해서는 이슈 등록자만 종료(Close) 처리를 합니다.`